【愛蛇審判日】阿仙奴18-19球迷吹水區 CMLXXI

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

準備幫利狗含未

愛sir

反痢阿迷最黑暗一天

雲爺爺後期買埋d球員真係好水貨 d眼光好差 呢個冇得唔認

50m 奧燒 仲要350k續佢 真係痴線 完全唔值
30m 沙加 係咁派膠
35m 梅屎 呢件真係垃圾中既垃圾
19m 盧卡斯 買完又唔用
山狗換米希達恩 周薪都好似成170k

山狗 奧巴 高洛仙尼 黑b 拿卡呢d就算係咁

賣球員果到仲垃圾

得張狗叫賣到35m 基佬禾仔都叫ok 其他一係賤賣 一係就free 走 例子有CCC尼 煙剷奶 基比斯 盧卡斯 高基連 巴西後防 基納比

山狗仲有一年約就70m賣左俾鏝城佢啦 明知佢回塘既話 拎舊錢補下後防都好啦

仲有雲加條友 教防守又係廢到痴線 防中又唔用 所以永遠對強隊咪輸囉

覺唔覺d仲賴高安基既迷雲狗好撚on9?
係 佢冇出錢
但佢賺完d錢會拎番出黎買人
年年洗錢唔好同雙曼比
其實都唔小

今晚班友唔該生生性性

YMCA

10年唔上一次水既阿迷表示
個心好痛

過埋今晚驚仲痛

阿狗末日

唉屌
見到歐聯咁樣，就愈覺得阿真係好柒

奧燒真係唔值咁高價 好雞肋 係第一季同助攻差d破紀錄果季勁少少 其他好普通

N年後奪冠果季係藍斯carry

兩隊是但一隊拎歐聯
阿狗歐霸都冇...

羅馬後衛Manolas的合同中有一個3600萬歐元的違約金條款可以被激活，並且可以分兩期支付。阿仙奴有意將這名希臘後衛帶到北倫敦，儘管希望能以盡可能低的價格來引進球員，但阿仙奴能夠接受支付比違約金更高一點的價格，類似於引進托雷拉那樣的交易方式，以此來擊敗其他競爭球隊。

高安基係有問題 但係好嘅教練提升到球員更重要 俾你燒錢燒到獌疤鉋 咪有係俾教練糟蹋成手好牌

但你唔靠佢個名同雲膠個名
我諗連美羊laca個d都唔會黎
黎親都係細爆之流

唔好成日賴人腳差

咁比利算
熱拎我真係會頂唔住

熱最後幾秒入 cls

快買 唔想再見到細梅條垃圾

熱刺進歐冠決賽的次數追平我廠。

啲咁撚熱血既波
我地對上果場係幾時

賴錢賴人腳差
歐聯年年抽完簽大家都知結果係咩

人地50M 買黎成季放後備都得
我地180K續個主力都唔肯 有得比????
今時今日仲覺得高安基無問題好撚ON9

痛在呢十年睇波黃金期年年睇歐聯都谷鳩住氣訓教
依家三十幾碎都冇咩力夜晚起身睇

係呀係呀
廿年歐聯比人強姦都一定係人腳差啦

都無得踢
唔使特登起身睇啦

冠軍次數多過我地

50m買燒唔水 350k續先水 迷燒都係咁話

熱狗兩球助攻: ali, 唔知1m定2m買番黎
3球入波: 棄將盧卡斯摩拉

利隊兩球助攻: taa 青訓
兩球入波: 唔知邊度棄將黑鬼 應該幾百萬貨仔

嘩真係洗左好撚多錢.....

我地既青訓 得比比鳥 上到大場面
（巴塞買返黎）

賤賣法比嗰下真係好on9 咁多年約
之後放親啲星 下下都係人地話要就放 唔識屈水魚
近年最賺應該係張狗不過拎左去填買拿卡畢錢

雲加真係垃圾

Samuel Chukwueze (Villarreal): “It was very close for me to sign for Arsenal [in 2016], [I] almost had the contract in my hands. Unfortunately, it did not work out fine with my academy due to the side of agreement & payment. They did not agree with the terms of the contract.”

成日覺得人地嘅青訓搞得起係因為人地隊波本身就掂 有犯錯空間比後生仔
換著taa同石頭一開始就黎左阿仙奴 一派膠肯定比人屌到走為止

踢波計入波助攻個兩個

我反雲反高安基
教練係一環問題 但前題你都要比錢等個教練可以執到自己想要既體系黎打(講緊愛狗依家) 依家條中場線廢到唔知講咩好後場又要執漏 側擊球員又無

人地古仔 夏神 大力神 carry成隊波 都冇咁高薪 奧燒又唔係有能力carry 伏到

既然你燒錢唔夠油王多咪要玩番眼光足球 其實車仔都算慢慢轉緊型 可惜阿就一大筆轟落班垃圾到

wai拿老母 狃狗買返黎

賣華美倫都幾津津樂道既

我地就拎住狂派膠既沙卡

丁力都教到有腦
人用英撚我地用英撚
明顯教嗰個問題

咁老實講 夏殺大力神都值300k啦 車熱唔肯比嘅到約滿就要放人 奧燒照依家表現同明星效應 200k左右就差唔多 350k真係好水

公道啲講
人地有大半一線carry班細既
自然成隊都表現好

阿狗有邊個擔到大旗？

你比細爆去曼城 都隨時踢到60m身價

Exact7ly

呢件我知
我想講奧力治
呢件唔識

教既問題 細爆係唔錯 但俾教果個教壞哂

依個真 其實堆紅褲子出身嘅教練真係會教到球員啲細微動作 好似施丹哥狗

阿狗management廢到仆街

lille

雲加

係超廢 人地賣古仔 蘇9 賺到笑

利買沙拿 文尼 費明奴就叫抵啦

我地得叫拿卡買得比較叫好

咁結果論: 肥普黎左5年 一次8強 一次final
仲要洗小過雲加咁多錢

遲下啲10後淨係識肥普

力子上上屆世界盃打起左既
之後利狗買左佢 借黎借去
都係今季定上季先返左黎 入負碌波
但人地將士用命 二線兵都發揮成咁

晚年雲加 用60m 買奧巴美羊 擺明想衝多一個冠軍 點知佢俾人叫辭職

老老實實 雲加留底左好多屎下 特別係後防

我地個黑b就傷多過踢 仲要free埋佢走 垃圾黎

雲加早半季賣山狗都有7,80m執架
想搏前4 但又搏唔到
走去換mk 又高人工又老

臨尾洗左好多錢 但得個桔
仲要比隊入面班反雲撚走

唔知熱拎左歐聯 啲阿狗會點呢

咪就最後果季囉 d決定完全錯哂 我記得前一季仲諗住90m買利馬 好彩唔成功

Mk以家都唔知點算 高薪 放唔出

俾雲加洗哂d錢 愛狗就洗得好少
如果愛狗拎到前四都可以吹奏下 但近幾場真係太7 幫唔落手

DLLM死熱狗

熱利傷哂salah，廢明奴，kane 唔洗full team照屠巴塞晉級
呢d 咪就係阿仙奴廿年都見唔到既野囉

感覺人地後備啲球員都要操好個態準備隨時上 冇態都要有體能瘋狂迫搶幫下手
我地啲後備好似長期未訓醒咁

事實而家d十零歲既已經捧鏝利熱

兩件都垃圾，不過愛狗好小小咁解

今晚到華西反cup

本身早兩三個星期仲諗住話愛sir算係咁啦
獌換左廢sir搞到咁，阿換走雲加都仲有前四踢
而家真係當我冇講過

愛狗 都幫唔落手 最後直路夠膽死六場拎得個五分

我地季初啲半場戰術大師調動都好有目的
係自從踢完三中堅之後 比鼎傷埋就唔知隊波踢乜

真係

Holding 真核

雲加已經走左啦，你屌到佢上天花板又點？
你可以話佢已經脫節，但佢係咪咁一文不值先

人地教練有料到，班主肯配合已差好遠
我同你講，如果熱狗個班主係高安基，值錢果啲一早賣左啦，仲俾時間耐性你？

你用依家既熱狗同阿狗根本無得俾，係，教練好重要，但係班主都一樣。。利，熱同鏝個班主都係肯支持教練，先有咁既成績

捧恆大多

使乜理人地丫
阿狗做好自己拎個歐霸杯咪抬得起頭做人囉

咁正能量

係 冇錯你睇藍斯係好重要 但你冇一兩個球員就踢到屎咁真係講唔通

都係廢架喇，教psg 教到咁垃圾
不過比一年時間太唔公平
之前件垃圾都咁耐

痴左線

呢個真係

不過而家無論係點 都係踢到成舊屎咁 有睇波就知

今晚出埋局真係乜波都唔使睇

雲加最後一季 net spend 係負數啊，有錢賺架
今季愛狗用左70m喇
雲加邊季net spend 有70m啊

反雲唔撚係唔得，但下下叫人垃圾真係好撚核突
做人切忌忘本

今年入得返歐聯都可以俾愛Sir多兩年機會 拎唔到既話好快d走啦

熱賣哂bale同modric 喎
同埋點解kane同大力神咁耐唔走?
因為隊波有競爭力囉 佢地低人工都肯同你踢咁耐
就係見到隊波有希望

係 睇下今個轉會窗執完踢成點

俾雲加洗哂d錢 愛狗就洗得好少

睇佢講呢兩句都費事回啦

提提大家 盧卡斯係教緊psg既愛狗買比熱狗既
大家又多一個理由反愛犬

佢教波垃圾者 但球隊紀律其實做得幾好

雲加有個david dein都唔同喇

仆街仔夠係雲加賣俾獌狗拎英超啦
咁又係唔係因為咁要反雲加呀

佢地會話板凳深度好重要
但利前面d後備咪又係沙基利奧利治呢d 10m之流

同d港人港地HKG報一樣
鳩up當真

賣巴爾係MMA未上任前既事啦
你都要個班主同個教練係有信任關係先留得住球員

緊係啦賣哂d後備追一兩條友
一線作賽咁款
真係唔驚下手冇人用

其實我唔特別憎熱刺, 冇球證加持, MMA都要食牌, 純粹打法問題;
連登球迷抽水爆閘呢D野唔會影響我點睇隊波 (更何況我地勁嗰陣一樣串過馬撚)
反而巴塞玩演技圍球證仲要笠法比波衫, 呢D野就令我真係憎隊波

今次佢地落後緊3球, 仲要一球係作客入球, 都可以唔放棄半場追返3粒
呢點好值得尊重
足球唔係講一個人扭過幾多個, 而係付出幾多去爭取勝利
我睇阿狗最嬲既唔係輸波, 而係班友唔積極, 企定定傳波, 慢慢黎又俾人搶失反擊, 輸緊仲慢慢猜

上場如果一開波就好似臨尾15分鐘咁搶+狂攻, 根本大部份中下游都會頂唔順, 阿狗柒係柒心態多過能力

係，我地板凳係連10m都冇既nketiah saka之流

好悶 又黎洗錢論
熱狗洗小咁多咪又係好過我地
不過我地有飛機杯咁解

美羊 laca
拖 燒 沙
坦 浩頂 papa 比
leno

其實人腳黎睇
前中後都唔係真係咁差
教練點樣maximize隊波先緊要

笑死 成日9UP話留手爛牌俾下手用
肯定係無人用所以先要搵細爆打得多過OZIL RAMSEY
唔知以為你成隊傷撚哂

撚狗咁撚

有預感作客輸兩粒晉唔到級

只有車路士唔會被反cup

宜家睇阿狗真係好悶 不停咁LOOP 分邊->成堆中場聚晒一邊鳩差->回比中堅分邊->成堆中場聚晒一邊鳩差
你又唔玩中間做波要玩兩邊, 兩邊又唔勁既時候, 我真係唔知你有咩套路入到人波

唔撚計啦
細梅+P9 果50幾M gazidis話買既
咪屈我爺爺

正選冇問題
我咪話冇哂後備比愛狗用囉 淨係前面都冇乜得揀
同埋我幾時話愛狗勁 佢都係廢呀 不過雲仲廢姐

P9好無辜買唔到Vardy塞呢件比雲加
但估唔到有個咁失敗既轉會窗
所有水貨都係呢季入

其實真係好搞笑，
undersize中堅有嘅優勢廢梅都冇，
但缺點全部都有，
仲要呢個球員職業態度有問題，
掉出去都好難有人接，
就算有都係比雞碎咁多，
但唔清佢加埋細爆跟本就破壞軍心

屌你老母咩又話高安基唔洗錢???
依家又話佢死都要買人??

迷雲:
買到人勁既: 雲加勁牙
買到人垃圾既: 垃圾唔計 高安基話買
買唔到人: 高安基唔撚出錢

好撚同意
你搏盡輸 技不如人無野好講
但班撚樣都唔知想點

算唔差，但同big6 比真係麻麻

前面2 個場場miss幾個必入波
燒carry唔到隊波
沙個腦有問題 , 硬係會自爆
後防又係會自爆

極其量係冇留到翼比愛狗姐
其他位根本夠打雙線有突
係愛狗中斷雪呢個雪個個
又借走埋nelson同smith rowe

對家啲小矮人太快
我地會俾人打身後波打爆 尤其作客唔識踢波

好驚熱狗拎歐聯
gopro條二奶命唔係講笑

人腳完全唔關事
根本係心態問題 一直積弱

跟手又賴傷呢個傷果個
都戇鳩既 季季都有人傷架啦

當年韋藍迪亞比一齊傷雲加都仲保到4呀

我地缺乏鬥士 真係得papa似落場想殺人咁
不過佢小動作柒到成日早早就食左牌唔敢再搞

講緊gazidis 求其入件貨黎HEA
又講乜高安基話買
你到底識唔識?
就係條仆街高安基唔肯俾多少少錢支持教頭決定
先要用STATDNA 黎入水貨 入撚完唔岩用又入雲加數

唔講咁多 仲撐唔撐沙卡先

有support鑽石眼唔洗走啦

有歐聯budget咪多d囉
不過唔係100%比雲加揀咋嘛
Gazidis係以前CEO
高安基英文名係Kroenke

其實呢啲都係睇教練點搞嘅啫，熱狗都可以話無人換，Harry claim成日傷，有個傻仔防中啦

不過阿狗防守真係咁多年無好過，成日自爆

佢以為高安基即係Gazidis

走場狗同沙卡真係蝕到仆街
難得有少少錢駛就中撚晒伏

講真 都唔知有幾多場死係佢兩個手上

話哂德甲11人 點知到會係咁

咁雲加唔想要細梅佢本身想要邊隻中堅? 貴過35m

屌你攞沙基利同我哋後備席比

傳過係manolas

走場狗, 沙加, 2&B, 呢三個我係覺得有條件上1線
即係爭少少爭少少咁
走場狗 - 自爆. 唔自爆佢冇乜野, 即係穩定性同集中度既問題,呢D係靠教練
沙加 - 自爆. 又係要教練幫佢提升. 今年已經積極左好多, 上年真係行住防守
2&B - 最後一腳, 其實佢有舞入禁區D擺大位盪遠柱既波, 下下爭少少, 如果KEEP到入波既話就會唔同晒; 同埋佢劏波都幾好, 好少翼有埋呢個功能

同張伯倫一樣, 硬係爭D野上唔到一線

人哋爭冠球隊先有資格用沙基利做後備，爭頭4用咁勁做咩

你嘈撚左咁耐 咁都唔知???

首先你要有一定成績同球隊形象
先可以吸引琲沙基利呢啲10m左右加盟，
但你打到錄柒咁就要用更多嘅錢
先買到同樣球員

事實係雲加最尾2年買左好多垃圾 洗凸左
1718賣人條數都cover唔到 因為入左羊
阿狗隊西波又玩自給自足
放哂風話冇budget 得個幾十m比你執下 續命

最慘而家阿狗想賣人都無人可以賣得貴.....

你食撚屎啦
你講所有嘢都係想話雲加錯，佢做啱嗰啲你唔講

平都要賣啦 啲人工咁貴

入拿卡阿羊俾下手 果年仲有5M 賺 叫COVER唔到???
愛狗用呢個陣(燒羊藍拿) 有多70幾M 洗 算係好俾面佢

Panic buy
差唔多轉會窗最後一刻先買
雲加追左manolas 成個窗
所以第二季雲加已經想放舊炸彈走

當初走場狗想去意大利 係爺爺自己唔放ja

Cover 16/17條數呀
高安基條仆街會拎 9xm 比你洗？咪又先洗未來錢

又有垃圾迷愛吹奏垃圾愛狗

調轉
雲加想放佢去Inter
但講唔岩數要蝕讓

G5 P9 細梅 全部都係STATDNA
雖然我迷沙 不過XHAKA都隨時都係STATDNA出品

如果球會好似其他幾隊TOP6 支持下教頭
華DEE Manolas 隨撚時基沙文都黎左

今晚出唔到線愛蛇真係可以out得

雲加最錯冇放到呢條仆街
跟手比佢撚到比人提早退休

Ajax超市係咪開賣啦

睇貨期完哂，進入拍賣期

有無市都未知，唔好講有無價
真係有人接嘅我諗得比比鳥 3-40m, 義和 2xm, T仔 3-40m咁上下

但呢班人本身人高都唔算好over
賣完又搵邊個頂佢哋？

跟我隊阿狗買，包冠

Werner
Bailey fdj brandt
Tor ruben neves
Grilmido sule holdings bdog
Leno

清撚哂贊錯個班多成200k人工

0708個陣咪又係咁，拖多幾年都冇盃就走啦

估唔到最後有機會兩個歐賽獎盃都去晒英格蘭度

搶到Neres返嚟我收貨

冇記錯嗰陣放咗好多人 再放實俾人屌
仲要嗰陣走場狗未爆得咁誇張
放又係蝕 仲話俾全世界聽自己冇眼光

其實我鍾意42j多啲

但個時爺爺係寧願比人屌都想放，
係講唔掂數

放埋細梅搵邊個打中堅

上季仲話佢反雲狗
原來真廢

依家又話係雲加留啲垃圾累事，咁之前個廿幾場不敗係咪又靠雲加留啲人攞呀

雲加落場

人地利狗買賣都高阿狗幾班啦
藍斯起碼賣到50M
人地賣個古比巴狗換龍同中堅 我地就free走

禾b點賣到2xm
講緊買fraser都係under 30m既事

又黎爺爺內戰
爺爺都死左啦 都唔知有乜好講

板凳深度唔夠，但又借走Nelson成隊波都冇依類翼都唔用佢，唔知愛蛇想點

HSI又針

其實係講緊雲加廿幾年歐聯垃圾事

拉我地落水做咩

熱入歐聯決賽做underdog>攞亞軍>新球場落成 要還債>肥普教多80年

行番我地條路

同我地當年一樣

直插冇水花

鏝應該想利嬴
因為熱未嬴過

沒有普爺爺就沒有新球場
無普爺爺前4都無
無普爺爺無歐聯決賽

阿狗: 新球場落成 但年年歐霸

琴日托市個時放左隻熊
唔夠堅定

應該會踢多10年歐聯先歐霸

最好笑明明佢係兩翼進攻
但自己踢走隻翼

燒山應該一早放換血,
踢左幾季都衝唔到冠, 兩個都名大於實,
放左d錢入d超新星, 爺爺就唔洗畀人炒
走場狗同主席又係, 唔知係咪爺爺想買, 唔岩用寧願佢唔買用幻幻好過
呢d瘀血易請難送

比熱狗拎日日爆閘都似

一撚早要放 剩半年先放搞到要換個垃圾mk

放心喇 傾唔成繼續有得針

屌走場狗世盃冠軍厄番黎
everton都唔要佢

而家入都未遲
其實都有70%機會傾唔成

比人踢出局 唔通仲支持番人地咩

但係人地d大力神有皇睇中可以賣到靚價

而家都清咗唔少，confirmed嘅施治+藍+大帝加埋都應該有300k，如果加埋約滿嘅列叔，清埋Elneny同贊錯，可以去到500k嘅

但我個人認為原有人腳唔提升返啲穩定性，買邊個都無用

琴日先笑買牛冇骨汁

連文件都出埋加到25%
阿爺忍得 屎都食得呀

23歲+有潛力上一線，2Xm都應該賣到呀？

盤數越來越爛
冇大奇蹟既話 之後幾年都係冇人腳繼續歐霸

人工空間多咗
但買人嘅資金冇增加過

踢走 jxxxxxxxn條垃圾先啦
冇人接都好過有個人係到白食白住

好似完約

你轉調黎講

點樣整呢D GIF?

係咪失憶架
個年有得唔續燒咩

輸到損手爛腳

點解牙狗係肥屍

你冇後備兵源一快車拖同沙卡都傷啦
比狗打足成季咩

我阿仙奴都得！

gif 加層字上去姐 中學生都識

【特稿】歐洲今夏自由身最強11人

rabiot

果年唔續真係冇星留低
最後爺爺遺計都車走咗山狗喇

請個歐霸之皇返嚟，Keep 住踢歐霸其實好撚合理

班賤種得個小貓三四隻，驚條撚咩

大把人搶

得3丁友

我地海鮮嘅情況，應該衰過以前痢

愛狗又要快上快落 又要鳩逼
中後場負擔好大 尤其是冇翼用閘代工斬波

條友搶口到仆街 麻煩友黎

Ziyech neres van de beek de ligt
All come arsenal la diu

我意思係有冇D software/app可以好方便咁整
定係要DOWNLOAD條片落黎, 搵SOFTWARE CUT, 加字, 再搵另一個SOFTWARE OUTPUT做GIF之類

愛蛇停轉日

rabiot呢d連巴同皇都有興趣，點到我地

仲有免簽王祖記呢

以前痢有科水 你要好穩定食自己

睇下重建計劃同目標係咩囉，如果未來幾年目標打歐霸咁真係清走ozil/一個射手去搏啲後生仔好過

利申迷燒

阿仙奴有錢？過黎踢歐霸？每件10m簽？

一黎清唔走 二黎本身已經冇人用
你估Ozil仲好值錢咩

細梅+張伯斯+jenboy+20m

我覺去祖機會最大
愛狗就收皮啦 出到350k拉比都唔會肯黎

捱多年啦
今年同下年雞胸佢都係要走

細梅 送都無人要
chambers 5m(?)
jen 1m

唔敢肯定了 高層西班牙化 隨時歐豬化

請到羅渣士咪好

熱狗拎到歐聯好大機會唔會星散
屌你老母諗極都唔明大力神點解肯拎70-80k週薪

仲平撚過我地jenboy+埃及

請愛sir岩啦 垃圾隊配垃圾 完美

呢個真
我意思係如果要爭5/6咁根本奧燒，羊，拿卡留一個可能都夠，淨低咪去搵啲24/5嘅嚟塞位+禁室培慾

世界盃冠軍成員+西甲最佳11人
最多加埋mk去

細梅明明第一年都幾對板
之後表現直線向下
唔睇表現
係連態度都有問題
真係中晒伏
chambers就可以觀望下
其實holding成材係愛狗教到佢咁定-6
真心覺得holding成長左好多

未續 九成下季走

西甲最佳11人

睇到李城近況
同埋以前利個陣
覺得渣土係唔差
起碼好過愛蛇

講能力應該淨係得拿留得低添

所以咪話拎到歐聯可能唔走

普捷天奴暗示有歐聯就走

冇拿羊其中一個 今季就唔止第5 好可能7/8

領隊都走

細梅=假波狗

2年雞胸高層都有壓力
仲撐愛狗即係玩自已

玩換人 可以拖時間俾自已坐耐d
又可以俾球迷覺得自已做左野

唔係謝四玩柒佢一早上左神位

高層真係在乎有無冠
唔會近十年都咁撚樣啦

最大問題係得兩個得分點
拿羊之後已經係mk入得六球

最理想一定係清臭燒
不過一定打死唔走 350k fatfat

羊 mk ozil都3字頭
好擔心

打份工姐 但求穩定盈利

清完真係最後一個big name都冇埋

依個咪愛狗問題，下下傳中又冇翼

自己造星算啦
你老母得60m買人

歐霸愛sir

佢就係唔在乎有無冠所以先簽愛狗2年
以前就話有爺爺同前4頂住壓力
而家雞胸咪玩不斷換人

40m

造多幾件2B 細爆

咪貼少少錢送走Mustafi 鄧返均佢囉

換人又唔科水買領隊岩洗既人
學撚似獌狗個個領隊買人
成績差又炒
儲埋一堆人死撚硬

入歐聯多20m

其實成套form都好有問題
閘位推到咁上黎助攻
但中後場防守唔係特別好
esp中場得拖一個真係守到
其他就紙板咁
下下一斷就比人打反擊輸

阿仙奴post最後的寧靜 今晚比華西反cup踢出局暴動都似

其實愛蛇都講明4:3足球理論
係近幾場前面失靈姐

無期望

最大問題係啲人好廢，好易斷

由雲加玩幼齒開始, make到邊個star

鬼咩個撚個當跳板
出左去又踢唔番阿狗水準
但你得40m買幾個位
真係焗撚住

藍斯都算既 不過高層唔續完約走

BTW,熱狗入決賽你就開心啦

Song都去到疤
唔撚知佢憑乜

都有人話
既然MK麻麻地, 列叔直頭踢唔上, 係咪班後生仔真係差到冇得俾佢地落場試下?
除左契仔之外, 係得阿叔叫做青訓有得踢下

如果下季真係得40m買人
板凳仲慘撚過今季

rowe nelson
買翼+中場

emile smith, nelson

高斯尼係咪未決定下季留唔留隊?

用呢啲自家培訓肯定肯搏過依家班大帝

愛sir體系用唔著ozil

如果用熱狗拎歐聯換阿狗拎前4 你地制唔制

唔制

愛狗夠薑唔撚買人 升d青訓上黎搏我就真係覺得佢夠薑啦

依家成街呢啲gif software 網上既又有

前4同歐聯比 爭4爭懵左呀

我都知
但係咪又係做人球

不過佢養咁撚多人
屌佢唔落了

傻既都唔肯啦 人地有歐聯 你得個前四有閪用咩

愛狗唔識用後生仔 有跡可尋 唔好諗青訓啦

直頭係成個中前場用唔著啦
淨係兩閘同兩個前鋒踢波咁
未見過咁弱智既戰術

Ozil本身真係場場有一兩個傳送係獨到+製造攻門
但前鋒唔把握+後防不穩點搞

至於點解人工咁高，咪就係當年要留佢做招牌囉
好似當年雲加有講計過數續佢好過放佢走

但驚d 後生仔有心無力

之前係咪話伊保爾想搵工

巴塞買一個法比, 爺爺要佢食返桑治, 希比同華美倫

我覺得佢用藍斯幾好

= 佢淨係識用工兵。。。。

無計, 你控傳人得返燒一個, 細爆 夏卡技術粗撚到 人地壓迫係好易斷

後3者去疤廢到仆街。。。。

計番一年先十幾M
十幾M拎出去市場買個有級數 淨係買隻腳都唔得啦
再者. 一早放燒山 你拿羊都未必黎

雪lucas

堅定不移支持高daddy攞歐聯

爺爺個名都幫左好多

不過唔知點解隊波成日鐘意買人擺大個頭
都唔執下後防
條後防成撚日用班2打6砌出黎
前面就買到貴一貴

法比狗都唔係好

去到踢假9

買咗㗎 世界盃冠軍中堅加西甲十一人 不過踢出嚟柒啫

愛狗已經主力買後防，都係踢到變神龍訓練班

睇到mustafi咁好驚papa遲啲都會膠化

場場拎黃都鳩鳩地
其實

愛狗拎歐霸下年唔反佢

上一場直頭影帝上身

佢平時穩陣我已經接受了，阿狗冇得咁揀擇

都成30歲啦 仲有幾多年膠化呀 最多咪玩多3年

其實papa真係算穩咩？
今季擔正失左50球喎

其實係咪阿狗問題，點解個個嚟到都好似變到on9仔咁，啪啪啪平時個樣幾cool，點知成日走去玩插水

最少冇咩大犯錯屌你睇吓細梅

股災呀

睇訓練相都知根本成班on9仔

阿狗utube都係咁認為，仲搵咗丹蘇講笑話引佢笑，最尾引到佢笑嘅唔係笑話，係丹蘇啲垃圾英文

無犯錯但唔穩健

最唔想個2隊入晒歐聯決賽

其實猁狗想要英超定歐聯多D

跟據到市光榮論係咪應該支持熱刺拎歐聯，
佢地拎埋英超頭6就得返廢廠未拎過，
咁下年應該到廢廠拎了

英超創立以黎得呢兩季失球去到5字頭
究竟係後防定防守體系？

歐聯都無得踢 拎咩撚？

屌

今年歐聯 下年英超

愛蛇今晚就贏比你睇

穩健會唔會踢緊阿記
就算大梅搭k6 都係自爆
近十幾年 邊有一條似樣防線

應該想要英超多啲，佢哋成五個歐聯，仲要因為無英超比人笑咗咁多年

今晚輸埋我地阿狗就抬唔起頭做人

講緊再早一兩年呀
死老野次次搞到得一年約, 放又放唔到
一係高薪續一係free走
愛蛇幾廢都好, 老野最尾兩年既表現係應該躝

場上睇落唔覺得佢唔穩 可能隊入面太多炸彈

晉到級都過唔到轟啦

細梅明明一黎個陣好撚勁
之後食哂屎咁 教練問題

一定係英超
歐聯唔係未攞過
英超真係未攞過

1314個年係叫最穩陣

近呢兩年都冇抬過啦

可以放暑假 要吸笑氣既吸 有食大麻既食 有電競既電競

缺少個高佬中堅

Papa, Boss: 186cm
細梅： 184cm

淨係堆客場比賽都夠死啦

大梅 198cm

潺到仆街

總有辦法化身作文員

果陣仲諗住佢可以踢到三十尾，反正無咩身體機能可以退化

防中又唔頂得，守罰波角球真係食晒屎

有生之年 會唔會見到阿仙奴有大肉腸防中

0708 失31
1415 失36
0809 1213失37

呢四季算見得人

華美子吸傷

睇你幾歲命....

淨係最後呢幾場都失左10球啦

簽耶耶托利

yeah yeah yeah

如果佢聽日死呢

#林鄭月娥 指，現行 #逃犯條例 在1997年通過時，並非刻意迴避將逃犯送往內地，亦非害怕內地的法制，直斥有關論述是「廢話」。

【一click下載Now新聞App】
【fb 新聞】
＊設定Now News - 新聞FB專頁為「搶先看」

要返高基連仲好啦

咁要睇下拖仔條J咩size

今晚就有

托仔礙於身形, 踢英超55波會輸

完封垃圾拿羊 踢阿仙奴出局

如果咁講簡迪都輸喇

你咪當簡迪咁，拍多個馬迪落去就fit晒

都係左腳, 都係防中, 不過係夏卡啫

xhaka

德甲派路

簡迪搶波時機準, 托仔呢樣要改善下, BILL波多唔準

當年明明就係怕撚左共狗

好似細過我，得XXL

簡迪個爆發力應該勁過托

D商家佬做左condom

原來係愛狗要賣盧卡斯結果R連一人carry

依家連一句「林鄭講大話」就被趕走

眼光勁 愛sir

誠哥同子華都叫及時收山了真係

愛狗今日比華西反杯嘅話唔該即刻躝

帶埋佢契仔走唔該

今晚想買波膽2:0

YNWA

呢個真 淨係笑鳩佢賣lucas唔公平 要讚就讚肥普

戰術都勁的 帶住psg堆垃圾拎法甲二第 仲好有領導能力 教到球員自己傾戰術自己踢

雖然mma乞人憎 但普狗好值得尊重

阿狗對上一次熱血反杯係咪數到1314 fa final對侯城

想問吓下季英超歐聯歐霸位而家係點樣分

有無手足睇到笑?
呢篇野話燒水貨
但係一黎就幫牙犬破咁耐既冠軍荒
講轉會價錢拿卡同燒價錢差唔多
拿卡今季一開季爆左球波比軌就叫"算係咁"既交易
山狗轉會果到 係因為鏝最後一日先話買山狗
而利馬唔黎牙犬 果陣我一路追deadline day新聞
我仲開左個利馬不了既post 所以唔係老野唔想送山狗走 係主要鏝太遲買山狗 同利馬不了左阿狗

今季最成功係咪訓練leno?

熱狗除非英超比人炒456
我地英超456人上第4
唔係第5要靠歐霸冠軍先有歐聯踢
而熱狗第5都係要靠歐聯冠軍先會得踢歐聯
不過咁講 你覺得456人地+熱狗比人456易啲定係歐霸冠軍易啲?
所以下季有無歐聯踢睇有無歐霸冠軍

屌佢老母大口狗仲惡過閪，關你撚事咩

山狗換mk老閪都換啦，個陣擺明反哂面踢d波閪到仆街

一日講3次

下個po置頂啦

Mk其實算係咁，雖然廢，但係一上電就勁啦，依季靠佢都攞咗幾分

M狗自己google下啦

唔置頂一陣又有人好似我問

同意，其實唔擺佢呀邊嘅話mk幾好用
同埋當時唔换MK嘅話
留條山狗喺度都冇意思

當然山狗越踢越大牌雲膠有責任

難聽過粗口

今晚輸2-0
直接完季

屌猁老母

喂老友 唔係咁開心嘛

你著左我對西瓜wo

含淚支持猁

有無人支持我

自從起球場之後雲加就偏向靠一兩個球員carry
當年卡叔中場一扭幾，班隊友都係全程行行企企

屌我好唔想撐隊less evil

所以隊波天才波唔夠紀律
走位少 好似街波咁
見有隊友好波就靠佢一扭七
無諗過自己走空位拉空

成班契弟依樣野真係死罪 心態最大問題 仲有永遠入一球收手等反cup 有時和緊都唔想攻咁

係高登做cdrom做到依家 十年都唔入阿post
好鳩記得你個陣笑鳩利搵高普～～
仲要除哂褲幫雲＋產打ｊ～～
已加點？人地準備叫雙飛啦

等睇我領軍屌撚死熱獌

睇黎又有內戰可以睇 舊登記到依家

但又真係季季有人爆發然後保4
吹佢唔漲

係後尾英超競爭愈來愈激先逼到雲爺爺出手買人，唔係呢招隨時再玩十年

唔會廢到對英乙先入到波

隊西波根本冇戰術
所以有燒都冇用
根本冇配合冇人前插
大家天才波
所以當時得識自己走位嘅山狗配合
變咗兩條友當時揀人交波
後來演變就係山狗越嚟越大牌

Robert Pires has been offered a role in Unai Emery’s backroom staff at Arsenal for next season. [@EuroUnited6] #afc

都冇form入第二球
以前打反擊好勁
而家冇咗呢回事啦
反擊羊走邊
中間得一點拿卡對住幾個

屌! 我個fd 都係買今晚華西贏2比0
前晚利，琴晚熱狗波瞻都比佢買中

身邊有隊友都唔交，奧燒一個孤伶伶係禁區都要老鍊咁遠斬畀佢頂入

貢要all in了

舊登好撚耐咩？？？？

你琴晚係唔係無買到熱狗贏波

愛狗撚有其他戰術咩 燒味王

回家了

買左啦
咁都然到關咩事牙

但不得不說佢咁樣打返起比比鳥同大隻佬

仲mon住人

得一點最矮嘅拿卡

我冇心撚普狗條女

好多痴漢...

我都係已婚人士 吹下水唔得咩

係 唔小心的

佢求我可以道歉

認真 歐聯寧願比利物浦定熱刺拎 ？

肥普其實好撚熱血 奈何教熱狗

我幾時講過佢求我啊

教班撚樣打mma都叫熱血
我熱你老母咩

梗係利啦使乜諗

其實我覺得可以比多2季愛sir睇睇
今季都差d有前4同歐霸
高普教利第一年都係第8
不過最大問題係我地無古天奴蘇狗個d賣到一億既人 可以換2，3個番黎既人

人地高普係中途嚟執屎，仲要打到入歐霸決賽比愛狗黑先輸

Edu唔知有無料

熱贏歐聯
我哋係香港仲算好
北倫敦d阿狗以後變過街老鼠

我哋傳統係用到殘+完約先平放/free走

人地有球場有歐聯
我地仲為前四煩惱緊
熱狗post個柒公同大力神23肯定有撚排串

高普第一季至少畀到希望人睇
入聯賽盃歐霸盃決賽
先hea 打league

仲可以笑富咸

拎高普同愛狗比又有啲唔公平，兩個而家真係唔同級數

真 唔敢想像班local點做人

雲＋產當人仔咁教～～～
係好錫佢地，成班咪踢風流波囉。
佢係一個好老豆 但絕對唔係好教練～
真正有鬥心個ｄ咪唔撚會留係度同你班ｏｎ９仔繼續ｈｅａ
廢既諗住食肥約既咪唔走留係度囉～～

ｏｘ呢ｄ咪覺得成班７下７下
埃及狗同沙加呢ｄ垃圾冇人要球會又咁ｏｎ９比份約佢地，咪繼續見到佢地囉～～

唔識賣人 買人就買平價貨

愛狗死刑啦

咪ｏｎ９啦
查理阿當個浸佢咪又係賣左人先買人
早幾年我地有幾年都洗左一億啦
又唔夠洗呀？？？

其實有血性姐
我都想班球員狼死d
下下去到盡

高普，肥普

雲加

愛狗

插眼 收山腳叫血性?

去到盡自己唔會傷既

喂你早幾年好鐘意突個龜頭笑９利睇死高普架
個陣ｄ阿狗比你ｊ都比你笑架
依家人地４年時間已經入決賽多過雲＋產咁多年喇

肥普係頂級球會想要既教練 愛狗只係廚餘 根本唔洗比

高普有vvd先入到決賽姐
你比個vvd老野 老野5冠都得
可惜既係拎住細梅

人地mma冇問題係因為英撚大哂

雲加真係未必好過愛狗，啲球員出極都係果幾個

諗起禾狗，Gibbs，神丹果啲真係想屌老母
仲有小學生打中鋒，lordbend打邊，cls

J亞軍定乜

又冇咁廢，應該都有愛字頭嘅級數

係，下一季又變返正數
100m分兩季用你唔講？

但其實我唔覺得愛蛇進攻戰術好好

人地買個carroll都50m

迷高話:高普唔玩金錢足球 幫我利賺大錢 衝冠軍 有血性 就黎有歐聯冠軍 華麗足球

ching off-topic到咁

FEEL到走場狗倒戈派膠

關你車狗撚事咩
食花生就食啦
我鏝迷都唔敢串迷高啦

0：3

高普黎教第一年歐霸亞軍第二年歐聯亞軍
第三年？，唔知會唔會好似雲加教２０年都拎唔到條毛呢

有請史上奪得歐霸冠軍次數最多的領隊

綽號歐霸之王的烏拿·艾瑪利

加盟初期被大部分阿迷寄予厚望，希望一洗頹風
雖然頭兩場未適應，不幸落敗

但愛SIR其後亦不負眾望，曾經熱血打狗成功

在廿二場不敗期間甚至有手足開始有爭冠的感覺

但是好景不常，對修咸頓爆冷輸波後就開始崩盤

到季尾竟然締造神奇戰績，聯賽四戰只得一分
由爭三弟變五弟

呢個時候等我哋回顧吓愛SIR今季嘅輝煌戰績
柒嗰方面

和波已經係小事，睇吓下面

原來輸一球唔係好柒啫

因為可以輸兩球

睇吓

兩球未夠？咁就要輸夠三球喇

仲未夠？咁四球夠唔夠

愛SIR：我踢歐霸先勁

收皮啦愛狗
成日扮戰術大師，你其實都唔知自己做緊乜撚

爺爺，我們怪錯了你

j爭標份子呀 唔通j自己係陪跑狗 中遊淨係望爭4之流咩

亞軍

成班痴咗線

大家受完太大刺激唔記得咗愛狗其實好廢

未有盃已經幫利迷搶口先

要死一齊死

隊波又勁老細又肯課水j左先啦

都係果句啦
猁無vvd轉揸住細梅有歐聯決賽踢?
早幾年歐霸揸住摩蘭奴之流咪見左真章
猁好在既係班主科水買人
同前朝買落啲人賣到錢 變相買賣人有本係到
你試下渣士無打起蘇狗
撚有錢你買之後果啲
vvd仲去唔去到猁都成問題

個歐霸仲要係比愛狗反杯
唔知有乜好J

明明自己話雲加分幾年洗一億
屌喇星依家搵完原來一年試過洗一億
又去講番係咪得一次
迷雲ｄ尺度呢

講真 迷高普真係好撚柒
早幾年先笑鳩人廢中
而家人地賣到人換到血班主科水買人爭冠就全部都係高普功勞
你比件vvd愛狗 vvd拍papa/啞仔都可能多廿分
細梅今季都自爆唔少分
隊波唔科水我睇下高普仲會唔會爭到冠囉

其實有咩好拗，調返轉雲爺爺揸住手好牌，以佢戰術同臨場反應我都唔覺佢真係可以拎到歐冠

但係球會永續經營上面佢又真係盡心盡力做到最好

佢係幾年洗100m
只不過係夾埋一年用咋嘛，第二年咪又要嘔返出黎

咩呀，fourth place is a trophy呀
成季既過程有咩重要呀，爭頭４係為左錢ＯＮＬＹ
爭完前４，歐聯為獎金練兵每年１６強就收手了專注前４

你收撚皮啦
買細梅好撚平呀？唔講以為逼住雲加１１個青訓上陣呀
雲加正選鋒線全英最貴

佢係一個好老豆
但教波係垃圾

咁即係有比錢你洗但都冇撚用啦
就唔好話冇錢洗 講撚到好似下游咁要賣人填數
根本最後幾年已經唔洗賣人填數，但咪又係比班少帥當雞咁屌～～～

迷高普其實都係好肉酸
j賺錢 j爭冠 j熱血
事實係賺錢多得前朝渣士打起啲人比佢賣
無果舊錢撚有vvd 巴西龍咩
分分鐘前面都係揸住卡勞爾之流咋
之後班主再科水買多少少人 咪有咁既成績
講到高普無本生利真係得啖笑
爭冠 講英超穩定性有眼睇
季中揸7分係手 比鏝後上 呢啲都j得落?
你試下當年隊波有錢比老野季中補強增兵 屌奶星 歐聯都有得佢拎呀
熱血咪係場邊係咁鳩叫囉

嘩 好撚笑 當年買細梅係次要選擇
拖咁耐先買係因為買唔到manolas
好多時老野買既人有邊啲首選係買到
老細唔科水或者求其質啲人佢買=佢問題
老細科水買勁人比高普=高普勁

仲記得傻閪dick law傾賓周馬傾咗成個夏天，最後乜鳩都冇

其實教練個名都好吸引人 vvd有鏝唔去ox有轟唔去 個個追住高普含 雲加個名咪淨係吸到啲2線球員 以前vardy griezman嗰啲都唔想跟雲加 而家愛狗淨係呃到舊部

今晩一定唔會有上兩晩咁精彩 分分愛狗閪波添

仲精彩，又有得睇反杯

以前利熱買水貨係柒
但依家係講緊普捷天奴同高普成功帶隊波提升實力
講高普金錢足球已經好笑，人地賣人都賣左起碼３００ｍ呢幾年
自己完全提升唔到ｄ球員，咪賣唔撚到錢囉，人地拎番賣人ｄ錢黎買人，有撚問題？
講埋熱狗仲ｏｎ９，兩年淨係買過兩三條友，都屌打阿仙奴
聯賽ＫＥＥＰ到，出埋去歐聯更大把成績

依家話緊你把尺唔同你仲屌我？你都幾撚無恥
又話雲加未試過洗一億，原來有，跟住再話人地有得每年洗一億
完全ｓｐｉｎ ｏｕｔ哂 再黎屌人 好撚野～～

同佢講哂氣啦
當年老細唔科水買manolas 基沙文呢啲
再求其搵個人質比老野交貨
lucas呢啲點解唔用?因為唔係佢想要既人囉
細梅都係因為無人用先用佢
資源有返一樣先可以比較
而家係無呀 老細唔科水買人 上面條柒碌就奶高普奶到傻撚左

決賽含利撚

Yes 可以懷念爺爺功勞
不過佢果套過左時十世

最尾5年D 歐戰柒到
歐戰好講戰術運用同部署
爺爺最廢就係依項
十六強抽中摩納哥都要輸

你都痴撚線，去睇熱狗啦
熱狗個種係血性？狼死d?
拎碌棍落場囉

比多季條撚屌

最撚慘又要睇愛狗個死人樣

下季都係咁就躝

屌你老母
你spin out定人地呀
賣人個高普功勞?渣士打起啲人先有人佢賣咋
你老味 你咁都可以擺落去高普到?
j到傻撚左?史達寧 蘇咬 唔係渣士果陣打起?
高普唔賣呢啲人撚有錢佢買費明奴 文尼咩
唔賣古狗邊有錢佢買vvd
老細唔再科水 撚有錢買巴西龍呀?
全部都係高普勁好未?
你死去猁狗竇幫高普含啦

主席真係勁就唔會去西咸都坐

我都覺得最盡比多季
同埋下季要換下啲助教，某程度上助教重要過領隊，平時某啲focused training係佢哋安排

留意下啲轉會就知
果陣老野遲遲唔拍版買細梅
因為件貨唔係佢想要既
早一年細梅傳去國米 因為老野唔想用佢
不過佢買唔到其他人先焗住留佢
怪錯老野了

請石內卜就助教啦，記得之前話過請佢做教練

你呢ｄ反高普真係好撚無恥
完全扼殺人地點改變隊波
淨係識講買ｖｖｄ巴西龍
人地買埋ｄ失意兵又打得起？
好彩雲加退得遲
佢依家先黎英超應該屎都冇得佢食

基沙文
你講出黎覺唔覺自己ｏｎ９？

咁多年以嚟雲加啲first target冇一個係傾到返嚟，dick law都唔知做乜撚野

內戰

你同球員一樣咁on9

今晚場波未踢已經推爆

基沙文係等左成個暑假雲加唔比offer
唔好成日改歷史
極其量話雲加收尾幾年冇吸引力姐
燒山咪又追住雲加含

痴撚線 你j到傻撚左
無錢佢點改變隊波呀?
答問題啦!
而家佢用前朝比佢既錢去改變隊波=佢好波佢勁
你既邏輯咪係咁囉
我同你講啦 佢去啲0科水既球隊爭到冠咪勁囉

某程度上]我覺得愛狗啲助教好廢，不過石內卜肯唔肯嚟又係另一件事

總之條友話所有野都係高普功勞
唔會諗下隊波有幾多野係前朝積落
高普唔係無人科水佢買人 佢買既人都唔平
講到失意兵咁撚勁 笑撚而

點睇到助教廢？

頁頁都過千字回覆

靜啦車狗
屌迷高人人有責

以為入錯猁區

由上到下都廢 關咩助教事

呢到係猁區
迷高多撚到要日日屌

迷愛呢

迷愛要死全家添

真 今朝以為入錯熱區 而家以為自己喺猁區

叫人地去猁po咪算
btw我幾時幾車狗

又可以開燈TOPIC
今次等我黎

平時啲訓練如果個助教安排得好，練得熟，落到場就唔會咁柒啦

.......over左啦最後個句

駛唔駛cap返你早排去車狗竇r水吹出黎牙

雲爺爺=足球界劉備

我今晚會避戰，絕對唔會開po

有幾撚弱智先會係阿PO 吹奏熱狗打MMA
咪撚做阿迷啦屌你

斜恩
體檢完都照收皮
李城奪冠果季
你老母夠膽剩係買施治一個

咩早排 你燒壞腦

開個PO都驚 怕撚咩
最多咪雞胸
捧得阿狗都預左

冬季簽個埃及仔
你老母

今次我認同你
乜撚嘢去盡啲、熱血啲，好似熱狗拎兩張紅牌咁咪成個公海一齊屌一齊笑囉

發覺呢度愈黎愈多人乜春都唔知就 9UP
笑撚死

你迷高踩愛

So9 40m+1

加比爾係咪個季買

原來唔係狗竇

大家鬧得既其實都係鍾意隊波姐
只係想睇到阿狗變為爭標份子
唔係中游爭4陪跑歐聯16郎一d鬥志都無就滿足

佢迷達 仲衰撚過迷愛

柒到

根本波齡有番咁上下嘅真阿就一早睇化晒

弱智唔好喺我面前扮叻

15年冬窗買

你都弱撚智
我淨係針對緊條友話雲加冇錢洗
跟住駁番佢洗過一億跟住條友ｓｐｉｎ

我想隊波執左佢多啲 冇眼屎乾淨盲

今季睇波次數直線下降

果年剩係夏季 施治 冬季 埃及仔
你老母隊隊脫晒腳都唔撚冬季增兵

雲加慘 呢幾年使咁多錢都買唔到一線中堅
最勁果個已經係啞仔

呢個我笑撚到
心諗：雲加好嘢，咁都俾你諗到呢條屎橋

吹奏猁同刺果D ON9仔
講乜春野熱血波
宜家你阿叔上半場FOUL 兩次都可以紅牌出場
人地MMA 一場FOUL十幾次又插眼又踢頭 一張黃都無
仲好意思出黎拎出黎講

成隊都高價買返嚟
買個中堅 , 龍門都貴到爆
基達，100分話買就買

果一億有幾多係雲加要既 查下咩係statdna先

依家只有期望痢狗決賽擊敗熱狗

雲加欠阿狗一個歐聯冠軍

比熱狗拎左歐聯
真係要潛返三五年

會唔會掉番轉
享利決賽廢到

40-50M拎黎擺半季
我地50M 一季入唔到20粒都叫廢

人地高普話買VVD, 球會支持
俾著高安基 , 佢會唔會同高普講 你買住EVANS頂住先 都係差唔多姐

喂米八，講下乜撚野叫有血性啲丫？
乜撚野叫血性啊？插眼開肘打人叫血性？
你出黎比我血性下啊喂

全倫敦阿迷都唔敢著波衫出街了

咁你迷既高普邊撚到勁呀
洗錢唔係少 英超領先7分比人反杯
講真佢揸手咁既牌唔輪換 戰術上有幾勁?
沙基利後備甚少出
唔係傷哂唔會出奧力治沙基利
盃仔老早出局 你認為有幾勁?
你比條咁既後防老野 老野成績一樣會咁好
唔好講到高普好撚勁先得嫁 洗錢多 唔係因為佢賺大錢 要吹奏不如吹奏埋哥狗

以後話自己阿迷(阿積士)

話自己係阿積士迷咪又係熱狗撚

阿士東維拉好未
無hater啦

比人絕殺🤦‍♀️

迫住要撐利狗了
熱狗空撚左個獎杯櫃咁多年
唔係一拎拎歐聯咁威威下麻

教咁多年入得一次決賽就摺埋啦
後期仲要年年16郎

當年manolas都係一樣
老野要manolas就比左細梅佢
根本無可比性
得到既資源都唔同

阿狗有MMA D 哨
法明尼剷到對面斷哂腳都得呀
屌你老味血性

又有內戰睇

爺爺D 戰術十年如一日點踢歐戰

2線隊都年年16郎 好失禮咩

你心情今日好靚啦 愛隊入決賽

排緊英冠第幾...

其實我一直唔明+1有乜問題
係要trigger release clause 咋嘛
件野標左價係40m就40m架喇

走出黎笑下你D阿狗又一日

有附加賽踢

比多1鎊你買包食呀

佢乜都唔知就學人吠，係咪真阿迷嚟架
擺明雲加只係可以比意見／要咩位嘅人，最後都係高層話事可以買邊個啦
嗰季肯駛100m都應該係因為高層睇完statdna覺得抵買先買咁多咋
之後咪又係要慳返

猁狗自己犯法變阿狗柒

點解牙叔都係英人無得優待

咁即係點？
買完兩條友就可以年年殺到決賽，聯賽爭冠？
講黎講去咪得兩個位７０ｍ買番黎
其他一係青訓，一係３０ｍ樓下～～

可摸耳解釋下

出埋局咪又係俾人笑
做多幾個星期阿狗好喇 一陣熱狗拎歐聯就要去新界西

statdna又係垃圾班主既傑作 怨雲加冇點石成金囉

基達30m樓下?
沙拿30m樓下?
傻撚左?你做下research先啦
屌你老母 你買個vvd既級數返黎咪知得唔得囉
我地有個咁既級數後防上年入決賽啦 拎埋歐霸冠軍添

點解人地捱夜有熱血波睇

我地永遠捱夜睇西波

對上一次熱血歐戰係咪對維拉里爾？定N賓入波個場對巴？

條傻鳩真係死唔斷氣
不如死去猁po同佢地含下算啦

光榮出局算唔算熱血

AC果場

啲球員咁嘅質素，呢度吹奏緊嘅高普都未必點石成金到啦

你含開撚 去吧老婆狗

佢地件model

講緊球員55波去到盡
用盡球證個執法呎度姐
你牙狗個個比人兇兩下就縮
又唔識圍球證
我緊係恰你喇
由mental 到physical 都軟弱到爆

開fm save買左
Neres ziyech van de beek了
De ligt買唔到

我地其實成日熱血
不過熱血得黎最後出局

最經典例子
首回合輸AC 4粒
次回合返主場 半場追返3粒
不過最後出局咁解

爭啲唔記得咗呢個

渣ga
我買到De ligt

arshavin 2-1 疤好熱血

卡路爾50m。。。跟住呢
人地買卡路爾同賓迪基起碼收得番錢
雲加攬住隻山狗換件過氣ｍｋ番黎

有高普 係咪垃圾贊都可以變阿諾

仲要係交足學費先成材

手機版得60m
買完剩番幾m

Taa 係咪青訓

雲狗食撚屎

次回合又鳩流流咁出局

呢個搵哥狗教都唔得

係

咁講乜撚牙 高普收皮啦

好多戰線
一係加條線你扮迷愛比蓄生屌你

比人黑都唔撚記得？

有無人記得卡士唐

法賓奴40m
沙拿32m
費明奴29.5m
基達54m
vvd72m
alisson 57m
張狗36m
最平係沙基利13.5m
想問下班失意兵有幾平?
有幾唔科水法? 做下research先啦

勁到。。。

其實我睇唔明上面內戰緊咩

同丹SO並列最廢外借 沒有之一

屌佢老味
係咪雲狗兩黃？
嬲撚到

我地決賽後賣左25cole, 之後賣亨利,reyes

愛b

丹So 好似廢D
卡士唐叫做幫過手射入12 碼

皮皮

無睇
我地場波都未踢 唔明咁勞氣做乜

唔夠熱利打
打自己人

我覺得佢踢法甲浪費左 仲要踢lyon個時好似後備多

吊你咩
假腸又當真咩

光榮出局其實冇意思 除左個一刻自我安慰

你唔會過幾年後諗返自己會心微笑

kallstrom平好撚多
而且英超正選過 如果無傷應該有唔少落場機會

你係咪唔記得咗Karius
呢個操作咪似阿狗啲轉會囉
咁最後高普教唔教得掂呀
累完佢哋冇咗冠軍，而家咪被流放囉

有咩?
我印象中佢無出過場

到決賽連歐霸都輸埋再屌啦

對維拉係邊季先
巴約

法賓奴40m
沙拿32m
費明奴29.5m
基達54m
vvd72m
alisson 57m
張狗36m
最平係沙基利13.5m
想問下班失意兵有幾平?
有幾唔科水法? 做下research先啦
一邊講高普執失意兵 一邊j高普買人唔貴
原來成班人都唔平
你牙犬有呢個筆直買勁人 牙犬都爭到冠啦

請參考Karius

龍保踢到博哂老命, 搶埋人個波攞角比vv saved, 手都傷埋, 見到佢訪問個時好sad

有堅足總杯4強 120分鐘和波
要射12 碼佢入左

都唔使屌 其實都預左
愛狗關鍵時刻炒車都唔係第一次

最熱血應該係打ac 光榮出局

收嗲啦，大家個尺度差幾撚遠啊，
你咁撚鍾意睇mma就過主啦
我寧願一季38場輸鳩哂都唔想睇到阿狗變呢啲垃圾黑哨茅柴波

享利有份踢

韋根自己on9 出哂d 後防射
雲加: giro, kallstrom, santi, a8

個問題係雲加賣人都脫左節

對西咸正選架

唔記得邊季

淨係印象中捱夜睇完波第二朝精神爽利既感覺

我開多條戰線：
我覺得雲加廢撚過肥普

有兩次
一次入決賽一次入四強

啲球員質素得咁多
你想點賣人?
btw 上面個迷高諗住點spin去第二到?
買左咁多人 又唔係平 仲有乜好j?

咁上面個句你自己講喇呱？

所以今年真係覺得熱應該唔會冠,利上年功虧一簣, 今年復仇心態, 由沙拿一個踢哂變左點點開花, 缺口位(karius)又棄用左

吊 咪搞啦
呢邊仲有排打 跟唔到

冇㗎喇
隨時要輪迴幾個教練先有得救, 仲要撞啱有新仔成材

皮7倒戈

唯一一場

屌你老味 你當沙鳩利法賓奴死?
你曲線都做似啲
講真 見到啲迷高不停搬龍門 比人鞭到啪啪聲又選擇性回覆真係得啖笑

爺爺有兩個轉折點
第一個歐聯輸決賽，迫住星散 又無錢 開始玩青春班

第二個度度果年離英超冠軍好近，差D 值明到佢果套青春班成功到，點知斷腳，5連和，散哂
之後4大中場走淨路JJ

之後無再係英超歐聯有咩大作為了
佢贏到依兩屆，就真係廢Sir level

內戰係 mk vs 米八？
有冇summary

因為佢喺阿

其實無
你班主唔科水 搵邊個教都差唔多

講緊靚價呀 唔係賤賣平賣呀

起球場要還錢 你無還價能力

佢仲未答我Karius俾高普教完究竟有幾勁

係生面口ching vs 老婆清+其他手足

mk vs 米八 呢啲小事

未到生面口
個黃鳳鳴間唔時都會入玩黎鳩噏
不過少啲 係迷高柒到好核突

Yes, 愛隊今晚入歐霸決賽

上面講緊同我地當年一樣

人地問題係可以高價賣到人出去然後補返人返黎
我地就次次都要賤賣

屌那星 到j賣高價再買人?
咁猁有無起球場?駛唔駛還錢?

屌到潛左啦
根本迷高諗唔到新point

球會唔肯俾錢續約
又想賣到好價錢 即係點
過往出現過幾多次 球員講明肯俾錢就肯留低 而球會反對??

以前唔知以為爺爺玩經濟學唔肯出錢
高安基1蚊都唔俾個新聞如果早10年爆出黎, 會變成點???

你轟

屌帥走佬
記得上年j佢過黎

季尾黎牙犬啦

去psg

屌 連熱刺都反cup 好驚阿狗唔掂

咪話雲加on9自己頂晒d批評囉，管理層年年吹有幾千萬買人，原來老闆一蚊都冇畀過要自己諗辦法

其他教練一早辭職再屌柒個老闆十萬次啦

係孤寒唔肯一早同球員續約咋嘛
而家起完球場咪又係免費放走藍斯

咁係當年老嘢問題啫, 一唔啱用就完全放棄, 出都唔出, 人地點敢用高價買呢？

起碼而家你要賣2&B肯定有價, 衰極都有20-30M收返啦

爺爺會變聖人

轟熱混種

咁我覺得屌帥>>>>>艾瑪利

吊牙=.=又屈=.=

高安基一樣死全家囉

收到風呢到某個廿年熱迷準備出son 7手機殻（r連冠轟版）

而家我覺得鏟蛇原來真係幾勁
可以內戰捱到咁耐

勝利球迷OG入決賽先叫愛隊

係27 Lucas牙

因為佢唔會理你講乜

一個朝早多啲推30版

多得迷高帶大家推po

mom is female

啱啱起身

洗吾洗巧似佢貢打牙=.=

Hill is stone

起碼啦

係，咪答左
mental physical 都軟弱到仆街囉

今晚係公司睇完2019歐霸盃四強次回合賽事愛隊阿仙奴作客對華倫西亞（西班牙），結果愛隊阿仙奴入球憑奧巴美羊一球、拿卡鍚迪一球、我偶像🤩奧斯爾埋齋一球以3:0大勝華倫西亞（西班牙），2019歐霸盃決賽愛隊阿仙奴入決賽。─attending 歐霸盃四強次回合：華倫西亞 vs 阿仙奴

Ok?

去法甲買十個後生仔駁其中一個成材
就可以執100M重建球隊了

Sea is water

我都係成一點先起身
而家去食lunch

You is on9

You are wheelchair

You is
You are really on9

You is spurs

We are the Gunners

My power powerful

U is white sun gun

胡志偉：（林鄭）你唔死都無用呀八婆

白鴿變飛鷹

笑到噴水

人地賣個古天奴都億幾啦，我地就賣2禾b
咁人地做到我地做唔到，已經係呢方面贏左我地啦
雖然我又唔覺得應該吹奏到高普天上有地下無，但佢的確做到我地而家做唔到既野
唔止係買賣，個種鬥心我地都無，我覺得打盃賽呢樣野比人腳隨時更重要

Your phone case so powerful

愛狗死左未

U is dang san

季初反勝唔見你走出黎講無決心?
利申 反愛

選舉到了白鴿都要搶口爭後生仔支持

我到依家都唔知阿狗有咩錯，唔通要俾多成一百萬咩

Also Chelsea

懷疑佢哋有上連登學搶口

My J is long and hard

Compare with who?

收到風請左mk教路

有記者話雲加食哂係因為驚銀行知道依隊閪波咁撚窮會追住叫還錢

比多個機會佢黎阿狗教

你估銀行internal唔會review咩
準時還到錢call乜9loan

窮到仆街牙，有幾次都係啱啱好先籌到旗

唔係講你自己找卡數牙

夠膽就帶埋戴巴拿黎挑戰英超

證明自己

睇下今晚愛sir 表演先

又反cup

起身了

講真 雲爺爺係衰在戰術一成不變
但其實都算係咁啦

以前成日話唔到deadline唔簽人 老細比個少少錢你 你知用完就無 你都唯有睇定d拖下啦 仲要預埋冬季轉會有咩人傷左要補返

上面有ching數人地青訓/1-2m收購返黎 又助攻又入波
我地夠入到波啦 英超入球數第3 問題係防守守唔到
利就拎住隻70m VVD 鏝用錢堆條防線出黎 熱刺今年無咩洗錢 之前咪又係一字排開

寫定假紙諗住請歐霸決賽個日，得唔敢遞住

燒咗佢啦

可以慳返
今晚會輸2比0

雲加戰術邊係一成不變，佢係反應太慢太遲變，好似卡蘇cm 同三中堅依啲，佢攞出嚟用個陣成季已經收咗皮，但係明顯有用嘅

雲加算唔算奇怪
人教波 佢教波 教到管埋條數
人地領隊要洗錢買人 就問班主拎 傾唔撚掂 就hea教唔撚撈
雲加就攬哂上身 搞到比人屌孤寒
好似1月個陣 愛狗開到聲話 老細唔比錢 剩係可以借
換轉雲加 實唔講

好買定啲頭痛藥

卡蘇中場中係因為攻中同翼都冇位比佢踢姐，一開頭踢中場中果時好差，係後尾卡叔自己開左竅

雲加係manager, 艾瑪利係head coach

都當有變啦，啱啱轉位點都要磨合下

我愛yaya

有負面消息 市價跌
銀行就有機會call loan架啦
等到你還唔起錢先追就做左苦主啦

第一場卡蘇中中唔係對鏝？
個場好似就係兵變 球員自己傾戰術

成季一樣就唔會
但成季可能得一 兩場有針對性部署
同到季尾死到臨頭先肯變
直到最後一兩季 季尾肯變都救唔返

個時阿記財政咁危 有咩風吹草動都收皮
點開到口
然後到阿記終於捱過左 就一腳踢走雲加

爺爺真係好忠心,俾其他人邊會食咁大隻死貓

雲加一早爆出黎，高安基就一早放盤唔玩啦
唔係雲加一早油王足球

真，好似三堅堅個次變完贏到季尾都係差一兩分先第四

其實可以講係愚忠

講堅 谷撚氣今晚都要起身睇

戰術一成不變
愛狗就真係成大半季不變啦 中下遊都好睇過佢

有無人今晚睇波？唔睇揮手區

好記得唔知邊季 抄人干地343
變黎變去都搞唔掂 將比狗扔咗去打左邊

現代足球大部分波都係唔好睇架啦李城、摩佬轟、猁狗果d一搶到個波就吊個長波比人跑，唔通又好好睇咩

我地軟弱=應該鼓吹mma黑哨？

狼隊咪好睇

好睇所以咪排第7

夠做啦，第5同第7無咩分別

胡志偉
遲唔遲啲

因為雲爺爺先睇阿仙奴 依家踢法又唔華麗又贏唔到
真係唔知點睇落去

狼其實仲未搵到打弱隊既方法,

如果搵到,加埋支那無限金錢,下季可能BIG 4

狼隊中後埸人腳sm我地

後防巧勁

其實連勝果段好多靚組織
係比比一傷之後柒到季尾

阿狗你班閪仔
我真係求吓你地生性
我真係接受唔到同一季出現熱狗捧盃我地雞胸

一個人傷就柒
咁下季傷另一個又繼續柒

熱狗拎歐聯無論我地拎歐霸/雞胸
都接受唔到架啦

無比狗 就去晒左邊坦克
坦克都無態就鳩踢

係都叫愛狗咪出西陣先

呢兩件事同一季出現打擊太大

開發者明白曼狗寧願冇前四都要同利狗攬炒

屌啦有時愛狗出啱陣
班閪仔唔知踢乜鳩

講就話潛水姐
到真係拎左
咪又係照係到9up搶口
未撚驚過
捧一隊波唔會放棄

on9推咁多板點追post

好似以前咁，亂踢/派膠就賓周打面，睇下有冇人敢落場hea

你望吓加利佬啲postmatch sad撚到

咁細爆細梅一早比人打撚到塊面腫鳩晒啦

【資料庫】「丹蘇」有望掃4冠

【Now Sports-體育】丹尼斯蘇亞雷斯外借到阿仙奴短短3個月，發展欠佳，卻有望橫掃4冠，成為球壇其中奪冠最多的一人。

西班牙中場丹尼斯蘇亞雷斯（Denis Suarez）1月被借到阿仙奴，僅上陣352分鐘，卻可能寫下職業生涯「最輝煌」的歲月。話說「丹蘇」只在英超上陣67分鐘，便因傷提早收咧，離開巴塞前西甲上陣17分鐘，卻在西班牙國王盃披甲4場，射入兩球。

同時，他在西班牙超級盃曾上陣，巴塞目前已擁有西甲和西超盃冠軍，加上潛在的西班牙國王盃，甚至兵工廠的歐霸盃在內，「丹蘇」最多可獲得4冠。

兵工廠目前在歐霸盃4強首回合，以3:1領先華倫西亞，晉級形勢大好。「丹蘇」借用費為300萬鎊，周薪5.5萬鎊，合共花了660萬鎊，平均每分鐘的開支達到28105鎊。

華倫西亞VS阿仙奴
Now TV 644台10/05 03:00直播
Now E 同步直播

圖片來源 : ©AFP

躝啦屌你老母

三中堅 四條A
和b放右邊 沙卡打左閘
場場唔同正選配搭
愛賊有咩做唔出

潛佢老母呀潛
食屎啦熱狗

正路人腳同場全部賽事加埋都唔知有冇十場
每次出場身邊都唔同人

我決定唔追

無十場唔會有咁既分數啦

同埋根本就要因應對手出唔同陣
雲加場場勝利十一人 球迷陣咪又係閪

Arsenal open to buying Manolas without paying release clause CalcioMercato (En)

Kevin Gameiro: “We must follow Liverpool’s example.”

Speaking in an interview with L’Équipe ahead of tonight’s Europa League semi-final 2nd leg clash with Arsenal, Valencia forward Kevin Gameiro urged his colleagues to follow Liverpool’s example from earlier on in the week.

“There is no doubt that it would have been better (for the 1st leg) to stay 2-1. At the same time, our away goal could count at the end of the day. Again, we should not be asking ourselves that question. We must follow Liverpool’s example.”

On Unai Emery:

This return to a former club of his will add to his motivation. When already in a normal game, the coach is someone who is very motivated… It is up to us to prepare well. We what we need to do to win and have no regrets.

有20版係我屌迷高
唔駛追
因為屌到佢潛左了

留意下連勝果段時間好多進攻都係左右閘開弓，而家右閘做佐龜縮明，得返左閘上。加上Holding傷佐，季初佢都包好多波，後防要用4大長老就食佐屎

henry2006唔續約即走既話已經0蚊

因應對手而調較係啱
但一個教練轉陣一次過出4條煙
自爆有 上腦有 低智有 雪到變冰有
我未見過咁輪換囉

應該係熱狗亞軍我地冠軍
之後好似d獌咁出黎串鳩熱無冠我地歐洲冠軍

利狗生性🙏🏿🙏🏿🙏🏿🙏🏿

原來傳左咁多年，條友先27歲

其實唔斷腳都應該會下半季倒水
歐聯嬴左都會星散不過已經永不朽

yes 熱狗成世無冠唔該

賣到細梅先有錢買佢
唔係又係得個傳字

唔斷腳就算倒水應該都倒唔走個冠軍

上季擺到明迫爺爺留多季
咁都有得賴佢

一起底就知佢ON9

其實皇馬歐聯三連冠的第二冠和第三冠（尤其是第二冠），已經再明白不過地顯示出了雄厚儲備和整體強度的優勢。我能時刻保持高強度輸出，你如果不行，你一失神我就打你，更別說整個就跟不上了。世界盃上法國隊的奪冠，也有這個路子。C.朗拿度雖然離開了球隊，但從皇馬的路子來說，運動能力這條路並沒選錯，只是很多球員狀態下滑，打不出持續的輸出了。當然在個別比賽里，銀河戰艦是能打出強度來的。

利物浦和熱刺的逆轉，偶然因素肯定是有影響的，但兩隊確實打出了自己的東西。在如今不可能有球隊達到哥迪奧拿巔峰巴塞的控球水準的情況下，球隊整體陣型的緊湊度、對空間的壓迫度以及利用跑動和對抗製造出來的強度優勢變得愈發重要。這種整體機械化般的高速高強足球，至少今季的利物浦和熱刺展現出了威力。而面臨更新換代的豪強，也要在這方面下功夫了——這個賽季的年青人、普通人們，真能把你跑得夠嗆，搶得要命呢。

又唔係咁講呀
贏左歐聯亨利好大機會唔走

另外就斷腳果季其實係對爺爺成個philosophy 既打擊，就差D 值明到自己成功，佢當年幾埶著於青春班踢進攻足球，點石成金依一套

後尾唔掂都開始改變，不過已經無力回天

贏咗歐聯多嘴狗應該直頭係到退休

自己射走幾多球

早幾年唔買
宜家走去追
屌你老味.

henry唔走 但會30歲開始雞胸到退休

驅風阿

唔怪得佢 根本攰到無力
袞d講句守到70分鐘抽起佢揾個reyes/rvp出黎係前面壓迫下好過

艾蒙尼亞

但其實nh3 係完半場前神救etoo, 如果唔係應該半場已經崩潰左

只可以當神又係佢鬼又係佢
henry又係, assist但敗家

on9紅牌 睇live實嘔血 好在果陣仲係小學生

所以我自己會評依兩個餐士
係對爺爺係阿狗生涯最大既轉捩點

凡事不進則退
點估到依家攪撚到中型班咁
熱狗都騎我地頭

其實我覺得佢好慘，平時冇乜點踢，一出黎就打少個+對疤

愛賊都有人迷真係救撚命

當年我得都係小學雞第一年捧阿狗
當年仲以為隊波好勁，點Q 知一棒佢就整左個十年無冠

灰到我，第一次拎足總杯我幾咁開心

緊係唔係，比人叫左死全家一輪架

same here
有時諗係咪自己燈死左隊波

燒黎左果時我都想卡蘇走

唔講今多 今晚一齊齊心撐愛sir ok?

咁

卡SO 應該係少有無咩人反
幾個阿狗時段除左尾季傷
幾乎季季交足功課，表演平衡地好

我係初中聽朋友講呢隊波
果時個個朋友都捧佢
但我自己係8比2之後先開始睇

又bin上半季確實係連勝喎 點知又係曇花一現
啲咩睇片 調動 好熟球員全部唔見曬

燒踢邊係3421先有發生
1314兩翼攻中落場都係自由走
擺陣一定係卡蘇左翼因為係黃潛馬拉加都有踢過

格衰

睇片 依家越睇越衰

你咪算好
我又經歷唔到爺爺最輝煌既時代
唔小心係高峰尾先開始撐
05 年一路柒到藍斯一腳絕殺先唔洗比人笑
所以我一直撐藍

9up句八婆又升上神抬

反雲手足：你唔死都無用呀 廢老

少左咁多燈 係咪可以買牙狗了

支持

個時場失左十分
最尾輸冠軍4分

屌你咪搞事講好買咩先

same here
嗰時玩NDS版fifa，阿狗勁到仆街
加上又好鍾意仆街仔先捧阿狗

一條買華倫串法蘭狗+一條買大波

用番正身

一踢歐洲賽關鍵時刻落後就柒頭皮，咁叫有決心?
人地柒極都可以連續2季入歐聯決賽呀
你望下我地上季歐霸四強對下體會落後緊踢乜撚野出黎
而家連熱狗都可以靠道氣入埋歐聯決賽，你仲好意思講季初點點點，知唔知醜字點寫

真相終於揭曉

雲加咁就俾佢燈死左

完全無心理準備

I am Ironman

09-10 自虐棒阿

哎喲喲死熱狗輸波牙？

幫你推po

Ironman咪全身紅色囉
仲唔夠開宗明義啊？

愛蛇年代了，
夠疆贏歐霸，暑假唔反愛

斷埋另一邊啦

你係red skull

我係Elizabeth Olsen

高炒佢對波
睇imax 3d睇到扯左

今晚諗住開咩topic？

四大皆空

歐超見啦

本來無一物

最後兩場

我睇4d條女一手遮眼一手揸春袋問我望咩

dllm

同市光榮

睇完即刻重溫佢同Thanos大戰

返到去個晚我屌撚到佢叫哂救命

親 聽朝早d起身

崩盤

再講一次 吹奏連勝根本係無睇波
場場輸形勢 場場平安鐘
頭果浸係靠對手迫搶迫到散哂無力先贏到
一到季中對手操起哂狀態捱足90分鐘就老鼠拉龜
22場一堆係杯賽 歐霸3傻

論表現 連雲加年代都不如

愛狗比雲加好既只係打強隊打出戰鬥力
但食弱隊衰過雲加
半季蜜月期一過
下半季咪同雲加一鳩樣囉

我晚晚都交功課

發得夢多第二朝矛精神牙

咁都有綠帽戴

做乜po我bb出黎

睇波不賭波

鏟蛇 你去屌柒啲迷愛喇

英雄會

屌轉返個ac又唔見左柒頭剷

第一段 部份認同，至少對熱狗嗰場唔係好似你講咁
第二、三段 絕對認同

利申：今季miss咗幾場三點波，其他睇足

今次係第一次支持鏟蛇

我0304 果時好開心都叫半個勝利球迷

睇來幹什麼

咁jer得

邊個傻閪講野，我睇唔到

MK=周顛

自動過濾

應該block左，邊個講

老婆狗

老婆ching和禾等緊倚天

咁講 愛狗波今年打強隊贏輸都好都唔似雲加既
除左比利撚果場外 起馬其他都唔叫太肉酸

老實講 雲加都偶有佳作 不過對比黎講
愛狗打強隊一定好過雲加打強隊

至於果段連勝....就算啦

下年無咁好彩架啦
今年打完世界盃 好多隊都回唔切氣 遲開操
先會60分鐘就開始捱

今晚又要睇無忌carry

兩次領先獌
比人極速追和

睇到敏敏郡豬了
忍唔住開youtube就有全套

估唔到連鏟蛇都中倚天毒

一場場又好難講既 畢竟有好多因素
但整體黎講 愛狗打強隊較有戰鬥力
雲爺爺尾果兩年上半場就2:0 3:0 直接投降咁

敏敏

半場比3s痢炒到仆街

0/+0.5 2.23 馬會派錢

如果今年拎唔到歐霸而熱狗拎歐聯 唔知會唔會比熱狗笑足10年

直屌客勝

其實季初不敗根本無用，要keep到季尾先有用
以前雲加有幾年都係季初連勝仲上埋榜首，但咪一去到季中就收皮
其實係呢方面愛狗其實都一樣

其實我地拎唔拎歐霸
而熱狗拎歐聯
都係會比人笑

起碼5年
因為牙犬今年入唔返歐聯買唔到好既球員黎緊5年只會越黎越差 球員都開始老 難搞

2月劇本搬撚左去季尾
可以打j打耐d

識波

高斯尼 ozil mk auba papa 夢遺
All 過3章

奶挽唔挽overcook

過百歲防線

琴晚又出毒水

所以假設今年好彩拎到歐霸入返歐聯
再執到一兩件好球員
下年繼續踢到歐聯 重建先叫有啲希望
唔係就慢慢變下遊 而唔係中遊 仲話清埋燒羊呢啲
到時大牌球員沙卡定細爆?

根本好多人 包括呢度同外國阿狗
都淨係註重贏定輸
22場果陣就捧到飛天 季尾就踩到豬狗不如
都無真正去欣賞比賽 去睇做得好同唔好既地方

其實車狗sorry ball同我地都係一鳩樣 季初又捧到佐仔上天
而家又倒佢米

不了
一開波我都堅持反愛
踢法核突 無左阿狗球風
但果陣比人圍屌我

我都有，一齊玩？

爺爺是最好的

咁始終都要俾時間 太早屌又對愛狗唔公平

咁你要阿狗球風你又屌爺爺

唔係話啲咩
錢又洗左 同老野一樣無歐聯踢咁點解唔用老野

有無啲踢法猜到之餘又有成績
真阿個領隊好似唔錯

兩條路： 今年/出年 留主力（臭燒）買即食 搏到歐聯資格 先慢慢換血

另一：
今年走藍走黑b走施治 棄燒mk
出年/後年分階段棄羊 拿 坦克
並讓高斯尼 夢 papa等退居2線
提拔年青人 唔買25歲以上
從青訓起搞 做住selling club先
短則5年 長則10年
比班後生培養默契 搏下一個古天奴
唔好以為咁樣隊波就會西到頭6都無 或者要護級
呢d計劃唔係一刀切 分階段慢慢做係做得到

愛狗如果無歐霸可以滾未

愛狗不是一條傻鳩來的

問題係 英超你唔洗錢好難爭6啦而家
仲多左狼隊拖肥呢啲同你爭
後者其實好難 尤其班幼幼打英超唔夠撞
再猜得都唔夠硬淨 輸身位輸死
前者要贏到歐霸入歐聯慢慢買岩用球員
今晚出局或者決賽輸左都係完得

而家仲邊有猜得黎有成績
當金錢足球興起，有技術球員會貴晒
得返堆中價二線兵
除非自家青訓出到勁人
否則現有資源下打返防反迫搶體力工兵踢法實際D

咁又無得咁講既，留雲加就全世界都知再教落去都唔會掂
換過個其實都係搏下，只係唔大機會搏得贏咁解

爺爺咁高人工
換愛狗都係cut cost之一

其實就算工兵踢法都可以有好多變化，唔一定要好似愛狗咁死都要谷2邊上去

1001肥矮毒

真阿琴晚雖然輸左
但踢法幾好睇 猜得幾好睇
買佢個領隊過黎再買埋對翼同van dee beek啦

真
佢果種谷2邊係得2閘識攻